中學同學聚會 比男朋友發現我比以前暗戀我嗰條仔扑左

我今年26歲 係office做文職 月入12k
男朋友今年28歲 係銀行分行d經理仔 28k左右
明明大家返工時間都一樣 但佢成日都唔陪我
有時候出街連送我返屋企都唔肯(我沙田 佢北角)

前幾日有個中學聚會 但男朋友唔想我去
我發佢脾氣 為左激佢就去左聚會
點知就出事了

當晚中學暗戀過我既男仔(A)都係到
佢都仲係對我咁溫柔
我個心即刻忘記左我有男朋友
好想留係呢一刻
我一開始都唔覺得醉
但有條仆街無啦啦挑釁我話
grad din個日你好飲得嫁wo
咩料先？ 之後我咪係咁隊

之後我都唔太記得
淨係知道去左廁所自動幫A含
之後仲上左的士
再之後就已經係自己床上面 M字腿咁對住A
好怕醜 佢插我 好舒服
突然
我男朋友上左黎！佢好大聲咁叫
之後沖左去打A一身

A重傷 但對住我男朋友講
聖言第一淫娃真係好緊
我已經無知覺了之後

而家比男朋友困左係房 點哄佢好

未入都估到係基

This

聖言得男人

聖言

有咩問題

又寫得幾好

如果唔係住藍田 都唔識聖言係男校

你個大仆街

樓主 你2017.10.23已經post過啦

垃9圾波台狗

未必既 讀U 一定聽過聖言仔

IS

寫得唔錯
但超越唔到德信個篇